有無人知康文係咪聽日開番

如題

因應疫情最新情況，政府已宣布會繼續實施部門的特別上班安排至二月二十三日。康樂及文化事務署（康文署）今日（二月十四日）宣布，會繼續現時暫停開放多項文康設施及取消期間舉行的康樂、體育及文化活動的安排，直至三月二日（星期一）。
暫停開放的陸上和水上運動設施包括所有體育館、運動場、草地球場、人造草地足球場、網球場、壁球場、草地滾球場、高爾夫球設施、公眾游泳池、泳灘、屯門康樂體育中心、水上活動中心和度假營。文化設施則包括所有博物館、表演場地、公共圖書館及附設之自修室、流動圖書館，以及音樂事務處的音樂中心。
在這期間，城市售票網會維持網上及流動應用程式購票及票務熱線；公共圖書館將繼續提供電子書及電子資料庫等網上服務。康文署轄下的陸上免費康樂場地，包括公園、遊樂場、戶外硬地球場、滑板場、極限運動場、滾軸溜冰場及單車場等，會維持服務。

另一方面，康文署暫停接受及處理免費陸上康體設施的個人及團體預訂申請，以及收費陸上康體設施的團體預訂申請，直至另行通告。